[AN/iOS]Fate/Grand Order[93]一年後,nobu(仍然)最可愛

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！
-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-高登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲
2.字智波帶土
(開台1符中限定)
3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。
4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

正評咗先

y always me........

秒正皮

NOBU

-長期搶1001失敗英靈靚相介紹-:
英靈靚相介紹：

[/center]

到底力架有無心搶 努力少少啦好無

nobu

力架

C狐大法好 MI~KON

信長

早幾日得寶1
要用都係用人個隻

負評>上一頁

悶到課左

換

本來無乜野 一見到黑人就正評左

慘

仲有咁多粒

外國黑客朋友話黎緊仲有更加多甜相

屌你咩
LINK都唔識貼

黑仔BLUE BALL

真係好撚肉酸

蝗國日常

好悶掉幾粒APPLE回肥先, 沙凡好大食

呢個活動係咪都係換哂活動禮打, 勁打40AP關就得

唔係
換既禮裝係加分
掉落物要抽
10AP同20AP打銅同埋銀活動素材
40AP最尾出既專打金活動素材
之前出既就金素材+銅/銀素材

留明

劇透

究竟要打幾多場
我睇唔透

屌
手多撳咗入去

如果要打分有冇話刷邊關好啲

裝屎關
掉活動料都隨機

每日1AP關同埋最尾果隻40AP

點解講吾王冇人屌

唉 金圈 團長
走啦屌

thanks

冇農具打到下個世紀

所以我唔知點解要吹裝屎

板娘得一張
茶碗3張
茄子4張
食得屎

屌哂鹽川同庄司老母

唔洗爭...

得2張茄子 揀黎換算

柒頭

都OK啊
最尾40AP全出金料
我只望鹽川改關/出多D料

輕量版（笑）

唔講咁多
其實點解日本啲黑人冇王管咁既

六pack冇五星

係我就抽埋落去
唔係果6PACK會KICK住KICK住
同埋你抽咩鳩

睇名估佢係抽仔

睇外傳FF學姐END算

基佬

矛架啦
當我娶左學姐算

新手留名

我地post件力架可以去搵食

掉落on9, 加成又少，仲要一隻狂都無
裝哂農具之後打10ap都要6、7回合

10AP用槍職WO

俾人del左fd

肝佢老味

淨係練左槍狗，無練弁慶
得槍狗同大腿有輸出，唔多夠力

呢個活動掉10粒果算

終於抽完5張茄子裝

唔一定要用分角既

10ap真係狗也不屌
兩場都未必跌一粒

已經轉咗用其他鯖刷

好似20 ap唔抵屌啵
一場新關好似仲多碗 仲有得打平蜘蛛

分角用nobu算

你多突裝咪可以打囉
我多突裝都係打40

係喎，反正10ap咁少點數

淨刷40好似幾抵屌

40AP同20AP,個出量又無2倍咁多

主要唔想係咁打10AP 打到人都癲

睇住劇打10AP

計埋D平蜘蛛都係番到 又可以刷下爪

死啦 我蠢左添 佢送個張5星nobu禮裝係咪應該唔好食 我依家先醒起可以分開用 但我已經4突了

🍊

點算好

食多幾舊蘋果補數

打關跌多幾張

諗諗下唔對路d 魂好慢

打咁多次都未出過禮裝比我

B呆fd刷黑蠅幾快

iktf

射射

我老婆請撤照
不身怪怪地

番來啦

教豬

教主

難以置信
講最可愛冇龍娘份

教主做現充心情好返

教主1001宣言

我依家就係等緊條仆街上水再block 柒佢

打完7百幾隻碗發現一樣料已經要800 係咪痴線

駁唔到

light(偽)

悶到爆果?

裝屎期
所以先唔明奶裝屎做咩

終於肯回post

你要等到半夜

御xx迦

其實今次hi like左乜？

好撚悶 唔想打20ap 40ap係咪冇茄同碗

根本就冇light到

hi like左沖田個c

40有

黑蠅有碗
茄好似對上

教主回歸
大戰種火教

Kiss返個

30石1Q

拎黑人去扣爐

教豬講咩撚野牙

有無保底

冇

咁底底呢

加多1限呼卷

我愛樓主

これは、世界を救う戦いである

聖人

都係打40ap算

支持教主
雖然大家信仰唔同
但叛教者必定不容於世

樓下果個要比我屌屎忽

[black]反彈比黑鬼[/black]

明明係偽教徒

一收工就見到教主返黎
升下龍娘賀賀佢先

賣咗龍娘賀賀佢先

近排先抽到第一隻

alter黎

樓上比種火人屌屎忽

日本死宅真係好撚難服侍
盾子套私服都話好老套/好細路

痴線 明明好正

>>衛宮士郎(溺死) 出現了!
>>衛宮士郎(溺死) 對勇者凱爾 露出了
>>淫賤的微笑!
>>

有阿福護住屎忽
未驚過

士狼吉阿福吉勇者凱爾

人形蜈蚣

拮埋你

基佬post

召喚C狐結界

比你揀 吉你定吉C狐

中出左勇者凱爾 thx

用令咒幫C狐充NP出玉天崩 踢爆哂你地D龍珠

有魔術萬能攻略書想拮邊個就邊個

就快600日

痴線
我去屠龍先

22號?

乜依家d apps game唔靠動畫就咁渣ga

完美解法

單體寶具 我地已經搵力架檔咗
今日就咁打和啦

力架變左太監

好老土咩

是咁的,開完水天日光果TURN無限MP,連發玉天崩

有少少幼,同埋張圖啲光影好單純,冇咩特效

日本班毒撚見唔到大波就話老土

乳細有時頗大

抽唔到r姐禮裝點打平蜘蛛

慢慢打

LAST 2關地獄,跌個量係頭2關2-3倍

後面啲關先跌得多

FGO如果3RD全體無限NP

幾時出埋C狐

換晒狗，換埋最後一張裝就養生mode咁打

好pure 好 ture feel

佢地唔要我要

平心而論，件衫真係老套左d

長買雲加對家

呢到有冇屠龍玩家

但係幾可愛

雜關

8pack出左大公

d4星仔仔齊曬係冇我最想要既高文同力架

說好的pick up呢

基都算仲要係公廁

今日新關啲跌落同舊版唔同

你帶馬桶出街？

lycee係咪得女女？

尼祿痴線佬

第一個

有名你叫

收島風養生咁耐係整Melty Blood合作

哇好多男角
屠龍劍聖依隻game算唔算勁

無玩過,儲尼祿ONLY

有冇人一齊play,me可以用抽到既女角換男角

夜媽媽貼佢

快點強...

日日都倍緊我訓架啦

好撚型

終於出埋最後1張金恩禮裝

洗左幾多石

教主啱啱返嚟咋

唔太記得但係前前後後都應該有4~5pack

好仆街

終於寶五到, 好感動

好奇一問有邊個既投影可以去到ex級別?

真係好撚嬲，8pack閃恩得三張
掃地基佬有廿張

垃圾裝 狗都唔屌

原來有一張仲要係自己換，姐係五星裝都係得兩張

堆魔法師

我隻寶5陪左我成年了

我

搵錢課金全靠雲加

金閃既投影機寶具

淨係投到個影
變左力架

黑化 EX

每日都咁插nobu

掃地基佬係邊張？

新果關刷唔刷得過 , 3種料都有

屌，岩先望真D先睇到1日1回限定
1次都未打過，仲諗住儲埋1次打

我打左兩場
一場跌~11粒
一場跌~18粒
仲睇緊抵唔抵

好撚唔開心呀我

少成幾萬point

課多兩pack就會開心番
好似係

一車車NOBU

我等到一點鐘
條友仲未上水

大狗真係好撚型

我未爆過果依家得萬3分

CHU CHU YEAH

其實你係咪GAY

見到教主回歸潛咗水

太沒人性了，LANCER又死了

其實會唔會兩個都係教主

好心伊莉雅技一比個寶具威力提升佢啦

無材料升技啊

請珍惜小nobu

寶解都叫合理
仲加寶具威力

大狗其實有主角相

想去刷龍牙都冇機會

我連條友個ac名係乜水都唔知

有咩

追殺令

係型既

教豬幾時回歸架

爆左幾粒果刷
但無技石

Arise and face me!

技石真係勉強唔到 只能等活動

C'mon, I wouldn't kill you

教主黑化

屠住小Nobu先

小恩一技10左
堆橙毛唔見使

御冷彌迦第一次召喚

d蜘蛛好似冇跌過咁

新四十好似專刷蜘蛛外兩個

正常

教主呢排去邊威黎

LKF食女

忍多兩日等再開新

lily

HR35 獵人留名

睇番fgo岩岩開服果陣 真係有諗過會唔會極速執笠去到依加賺咁多都係靠月廚 但係依加鹽川條撚樣成鳩日淨係開復刻 時不時撚鳩月廚 真係好撚仆街

HR8

岩岩先升G2
宗介聽日一齊打?

出隻呆毛王又大把人all in

C.C.

不如宜家打幾鋪

有冇人記得呢個活動有幾多關

諗住抽友情 點知手快射咗個十連落沖田到
仲要炒埋 屌

戀童癖打得jer多眼矇

濕左

女神
君の名は

刷個存在感先
707 865 909

小號加一位大腿
有友情禮 冇好友 所以會狂用你
354 261 135

有撚排先刷得完

I know that feel sis

仲唔訓

早晨

岩岩起身

星期日咁早起身?

各位巴打早晨 奴隸要返工

係出面見到個post話玩巨商俾人呃錢 原來仲有人玩

辛苦了巴打
我都要訓了 如果唔係生理時鐘會爆炸

睇波

垃圾無人add

same

刷活動料係咪唔洗帶哂加分角
好似本身就唔係幾多分
分數係咪完全唔洗擔心?( 我係有加分禮)

打足每日1AP(記住帶齊加分裝)
好似已經夠8,9成分
自己有沖田就有突

明白

魔夜幾時上GAL驚專用機VITA

我都想
番工打魔夜

發現老涼日燈夜燈月GAY

唔記得左有時限,諗住最後一日先打1 ap
搞到打少左日

waifu bartending好似幾好玩

早

差一粒石單抽

哦尼蛙 吞!

沖田alter

女帝

saber war2

星期日 nobu傷亡數字急速上升

早晨 打換嘢嗰啲素材邊幾關最好
咩平蜘蛛個三舊

NOBA!
NOBA!
NOBA!

收島風 下個月出

好明顯係600日出

一定係900萬dl

而家刷住40ap狂職個關先啦

茶碗打20ap

派少咁多金果死罪

就黎見底

乾哂

逼人課金回體
如果禮拜三仲有2017本能寺真係課金都唔掂

160

佢係咁復刻都搞到好耐無用金果

魔神saber

free quest 打毒針都爆左好多

一直用石回體

Rich

QP關半減後冇食過

唔食無牙升沖田

Nobu

打邊關先會易出禮裝 打極都冇跌過

幾時有得抽チビノブ

機會近乎0

跌禮係都市傳說

佢送個張我突滿了 做左傻仔依家救唔返..係咪冇其他方法刷魂啦

想擺佢係my room
得閒篤下佢
NOBA!
No～～bu~~
Nobubu!

諗起都覺得正

有
打素材順便打

我願意做老師 csor快點強姦我

【星島日報報道】阿仙奴爭四模式啟動之際，有指管理層亦向領隊雲加投以信心一票，願意續約兩年。「教授」更開始規劃未來大計，加強青訓系統，培育未來骨幹，勢把在續約一事與球會周旋的阿歷斯山齊士與奧斯爾邊緣化。

雲加與阿仙奴的合約將於今夏到期，據英國媒體報道，球會願給這名六十七歲老帥一份為期兩年新約，後者亦樂意繼續教下去。有指，「教授」目前更開始發展未來大計，包括說服會方投資數百萬鎊強化青訓營，培育更多未來之星。

此外，雲加亦為球會制定以年輕球員為主的今夏增兵名單，如今季在摩納哥表現突出的前鋒基利安洛天、中場泰莫爾巴卡約高、些路迪守將基蘭泰亞尼和史特加中場貝基奧斯簡等潛力新星。目前陣中雙星阿歷斯山齊士及奧斯爾要求廿九萬鎊周薪（約二百七十萬港元）為續約條件，企圖拖延至季尾才決定前途，勢先被「教授」邊緣化。

雲加

要狂食蘋果

屌
都係要買對家 輸波冇咁嬲
利申:阿

琴晚先輸咗

突然諗起大狗係幻想嘉年華比b叔玩死個集

我記得迴避死亡個集好好笑

悶

又要等多幾日先爆得果刷料

打劍技石

悶到已經爆緊

悶要課金喎

最右果個亞瑟

銀時已經136lv

而家嗰啲闗先到55lv
幾時先到90

Noba~

好ライト啊

唔想爆過刷
d掉率好絕望

LIGHT版

等多幾日就會出關跌勁多
大家要相信營運

茶碗已經肝完

李e個樣好似又正咗

執相

爆唔爆果打劍石好

爆，唔爆我驚你悶到課金

500日有 500萬QP 友情點數 50,000pt 赤銅の果実5個 黄金の果実 5個 呼符 5枚
600日得10粒石 屌你老母咩鹽川

呼符呢

得10石 qp都冇

十粒石
有無咁孤寒呀

鹽川同佢老母都俾狗屌

蘋果都唔派,屌咸川老母

我要QP呀DLLM

可能有突襲送野呢

我自己都唔撚信

喂喂喂 係咪未講曬等聽日會再講送野

我唔撚信呀屌

陰鳩寒

唔係啩

NOBU快D用波旬燒鳩鹽川

南韓性侵案頻傳 比印度更可怕

韓國女子來台旅遊，遭到司機性侵，韓國媒體大篇幅報導，認為台灣治安有問題，但來看看這個數據，南韓朝鮮日報統計，南韓10到19歲的性侵犯比例，是美國的兩倍，日本的十倍，但被害人的報案率，只有10%，被起訴的比例，更只有2%！南韓是旅遊大國，但其實性侵案件多，澳洲旅遊警告中，對女性危險的國家中，韓國名列第一，比性犯罪大國印度還危險！
韓國媒體大幅報導台灣司機性侵遊客的事件，其實女性觀光客的安全問題，都被各國重視，許多歐美國家也把韓國列為，女性旅遊危險國家，因為韓國的性侵案件比率居高不下，甚至比"性犯罪大國"印度還危險。

用OTG駁滑鼠玩唔到

營運想比驚喜大家
活動當日一定反高潮
我愛鹽川

屌左先講

300日400日嗰陣係送咩？

佢冇神性 一槍打爆佢個頭算

300日:
100万QP
呼符2枚
黄金の果実2個
英霊結晶･太陽のフォウくんALL★3(ATK)1枚
英霊結晶･星のフォウくんALL★3(HP)1枚
フレンドポイント20,000pt
叡智の猛火 ALL★4(SR)
10枚
400日:
連続1日目 400万QP
連続2日目 フレンドポイント40,000pt
連続3日目 黄金の果実 4個
連続4日目 呼符 4枚

對比頭一、兩百日都OK

符係畫出黎 聖晶石要種
點睇聖晶石都係貴好多

6張符>10石

佛心營運

明明六百日應該送六粒就算
而家送十粒仲唔多謝營運?

唉...

貢幫咸川唔落了...

留名睇新卡池突襲

但都要屌左鹽川老母先

咪撚透呀屌你老母

屑你老母 好撚難刷料呀 仆街咸川

( Show Blocked User - 齒輪 )

唔好劇透呀

入動物台腸左一眼
極危險
都係唔好入去住

10粒石

有無人講下點解裝屎唔見左

畀我屌撚死左呀

當狗咁撚

收到風 鐵血果個黑人信長.....

( Show Blocked User - 皆城総士 )

( Show Blocked User - 皆城総士 )
好既唔學

屌

皇恩浩蕩 10粒

好似21號先夠600日 應該有伏

今年活動同百日獎勵縮哂水，係咪當我地係白痴

鬼叫月廚抖M 俾完屎月廚食之後俾少少糖就當營運神咁拜

營運世界第一 我愛營運

出個呀伯種火人pool都上到第一幾日
我係鹽川都玩鳩班月廚啦

最鳩憎就係佢成撚日收收埋埋 有特別又唔撚早講係要等到當日先講 好好玩咩?
我屌你老母呀鹽川

咁樣先有驚喜哦

撚下屋企幾隻貓平衡心情先

懶係估佢唔到咁

求鳩其搵隻野出黎抽，又上第一

派野求鳩其啦

是但出隻男人都上到第一，比我都是但出啦

唉

含淚課金

當你地乞衣

唔送你地都會悶到課金 仲送黎做乜

過兩日嚟個突襲pool就無人記得600日派10石呢件事架啦

計我話下次送QP算啦
月豬實話有錢升技正啊

唉 垃圾營運

送10億我實話正

漏1千萬已經皇恩浩蕩，快d 謝恩

謝你老母

架仔快d炎上

講真送10石不如送2，3億qp比我仲好

已經燒緊

送十粒石等人課多廿粒十連

同鹽川講

派qp.冇千萬以上唔收貨

佢癡q左線呀

鹽川到底有幾睇唔起月廚

冇活動都悶到課上榜
你話佢理唔理月廚既弱小心靈？

就算聽日OR後日有新野都係當緊月廚狗咁撚

咸川:梳 打漏左 仲有黑貞pool
月豬:正牙 課金

是旦掉過一早整好模組既舊角
鳩夾堆技同卡都有人狗衝

狗唔使課金 月廚低賤過狗

即刻屌住咸川 含淚課金

加多個補底有償抽都冇咁嬲

唔比返3，40億我實唔收貨
欠債真係好多

直接skip 左屌咸川果part 直接課金

電話無啦啦壞mon
連個天叫我唔好玩呢啲垃圾孤寒驚

上限唔係10億咩

分幾格10億咪得，easy job la

當年無預警第一次出bba

今日帶FD去玩馬幫佢贏左錢

就黎屈佢餐飯

果次真係好撚驚喜

我諗出是旦一條舊女角新class/5星都成班人狗衝

睇黎女帝都係

本身儲左千4石,抽下抽下得返千一石,本身all in黑貞

庄司同鹽川一鳩樣咁仆街

前途黑暗？

話all in但係抽左其他野先

御乜乜乜博愛教徒

仲記得個排 啱啱出完總司
轉個頭就無預警出bba

燈下先 600日 布姐池

最記得有人話沖田好易出

嬲 聽下C狐BB唱歌舒緩下

前途黑暗我之前都成日嬴

果陣extend左2日本能寺event，點知就係維護後出csor

唔係skip 係轉為感恩地課金

痴線佬

會唔會係想將啲禮物放落幾多百萬下載到

老太婆 不了

我老婆顯現

應該想放落執笠記念到

無野燒時間
幫佢睇馬
第8場贏左好多
買連贏+位置Q同位置

初春臨,女帝現

話說Xa係咪第一隻突發出既新角（設定都冇）

武藏,XA

大撚把啦屌

抽黑狗孔子,沖田抽左180

所以佢突發出隻冇人知既角都有可能

隻手俾土狼斬左

5星caster シオカワ
超廚角

D料好似好危咁 想食果

食啦

咁啱係右手

鹽川受到眾月廚既信仰加持登上左英靈既寶座

留名屌塩川

600日乜柒都冇又可以儲石 多謝咸川

太天真了

@fgoproject
石10個ありがとうございます！
余談ですが、FGOと同じく売上ランキング上位常連のグラブルは3周年記念で10連ガチャ1日1回無料を１週間ほどやってましたよ！関係ないですけど！

大諗頭

我愛營運

cygame 有錢，fgo 好難比

不過10石真係好撚咕寒

送無名gay0啦

送一粒把撚

咁我寧願要10石

明明三蔵活動之後開始不停有改善, 送角又大方, 地方活動都會派石
做乜今年又變返羅生門個排嘅低能級數

擺明撚狗

loop黎

就黎換人 等大家唔好留戀

學埋白猫啲衰野
企穩陣腳就想縮減獎勵
屌 想課就課架啦 唔課嗰啲點縮都唔課
宜家又唔係貪嗰5隻符仔
而係想關水喉嘅態度好乞人憎

屌完出新角咪又係課

聽講支服有改高本能寺掉落
咸川真係當玩家狗咁撚

你班契弟咪又係玩

講到你條契弟唔玩咁

當初你夠話棄驚啦,而家咪又係繼續玩

佢話Del game嫁

我都記得有人要del game 改名再自殺添

你地班狙擊手上曬水好似打海狗咁 人地就快閃曬卡,你地就快閃抽水

低胸C狐bb豬

幾時換人

海倫娜好正

終於跌

NOBA

左下角

Btw

我覺得海倫娜廢案張圖正D

20日はFGO600日突破記念で聖晶石10個プレゼントですよ。10個なんてケチくさいとか言わないでもらっときましょう。タダなんだし。
でも、このタイミングで10個……22日メンテ……うっ、頭が……。
#FateGO

想拜小島紗為師

老太婆

好飢渴既老太婆

我deal呀

為左增強魔力都係保持童貞好

你地貪驅風咩，bba 都岩

我要曬

唔啱你地嫁啦,我屌晒你地果份啦

腳腳腳腳腳腳

屌你老母,終於知前面果個弓人手大唉乜鳩

狐狐

屠緊龍未睇

呼符剩係扲黎抽綠膠
石可以抽綠膠+回埋體

多謝咸川

活動期養生 沖田alter

22號Melty Blood

我都想

可以解扑上面條友了

唔係講緊我呀嘛

614871379

我都係睇完先入POST

你有冇劇透先

講緊邊套

唔知講緊咩 應該唔關我事

好似係鐵血
利申，冇睇，等完左先一口氣睇

Added

我都無睇 等完左先補

ELE added

林鄭

Master,已加

收到風 後日有新pool係新英

反正一定唔係TAMAMO

唔好啦 無錢啦

ねこだんadded

真係海倫娜廢案黎?
痴線, 正好多

想睇你抽到破產

課定先啦 信我

之前松龍TWITTER貼話係原案

如果係其他TAMAMO9會抽少少 新VER C狐的話你最期待的畫面就會出現

c狐真係好正

首技出呢啲可以開局

上網買個AC重好

上淘X買5蚊帳，唔好好似我咁on9由零開始

買石帳仲好啦

唔好玩啊，快d 走啊

點解要入黎

你搵到個偽教徒未

趁而家刷返幾隻五星

佢兩日冇上水了

岩岩睇完套動畫黎試下
又要上網買ac 又趕人走咁嫁 隻game有無咁伏

會泥足深陷

呢隻game5星好難中，買石帳係為左起手刷到真愛

其實係咪教主自導自演

有冇車有冇樓有冇50萬現金
冇>即走

教豬自導自演

有得諗
教主想整返個新宿章氣氛出黎等大家玩得投入啲

我先唔會拎龍娘開玩笑

認真答
隻game角色唔重要,全部1星角都可以爆機
雖然強度係有差別,都係打輕鬆啲同打難啲既差別
有啲5星角既實用性仲低過1星
遊戲性都係刷刷刷,抽野同埋拎到自己想要既角
冇愛玩黎冇咩意思

練黑人都唔練龍娘

睇到果下嬲撚到死

差d令大家以為龍娘教都要練黑人先

master mission update左
應該無新活動喇

我想一野擰甩條友個頭

垃圾驚

準備好課金未

有野抽

禮拜三是鳩但出個新pool班月豬就唔會記得600日得十粒石件事

岩岩on真係得十石，嬲到抽哂落沖田到，然後賺左9粒綠膠

9粒咁好彩

fd

q版禮裝有咩用

B狐/B叔開局啦
我自己係B狐開局之後抱大腿慢慢玩
玩左兩個月左右已經爆到主線

之前講過無新活動就課沖田
所以頭先望完master mission之後就課左金

禮裝肥料黎

點解唔買石頭號抽

老老豆豆，叫你唔好玩都係為u 好

冇愛分分鍾之後抽唔到野就棄，玩黎冇意思。

玩玩下對fate 著左迷重慘， 為求抽野分分鍾課多左都唔知

苦口良言

太易到手 唔會珍惜

紫色老太婆cosplay

好肥

又扎比子

個look好似船長

6張扎比子喇屌

支槍邊有咁呦

殘害你地眼睛
仲有冇其他教既教徒想睇
新宿黑貞都有

求下你唔好貼
貼左斷J

AGGER

大波妹正評先

不要再説了.jpg

都唔夠之前老月廚COS咁傷

可能有驚喜

好撚小家呀

驚喜pool

九成係

有型嗎?

碌ea成碌放大版假鳩咁

新宿黑貞都幾正常

我條JER本身就係斷既

留名等睇女帝驚喜POOL

正就正D，但唔似貴族夫人囉

張FGO+FZ幾驚嚇

同意

三次元
點解又衰好奇心

係對波唔夠大

本身新宿呆同貞都係現代風衣著，易COS好多

隻SOLOMON笑撚到我

現時3個40體 邊關出最多 蜘蛛?

如果唔係淨係得10石
加d咩狗肉綠方肥望落去至少無咁孤寒

Eliza's Time

600日出C階師匠就好啦

唔好

最好咩都唔好出

Emiya Alter's time

yup
銀包要養生

收爹

一年半前既莊司 出完總司POOL即刻出CSOR POOL
歷史總是驚人的相似

口裡說不

幾正喎 不過九成八都係p圖

個個都係靠後期執相架啦

教主捉到異端未？

鹽川:復刻既野,你唔識咁多架啦

岩岩無聊上左去舊登，見到佢早兩日係個邊fgo post出現

其實異端係真教徒黎,係教主放出黎既煙幕

原來係兩邊走既

佢出,課到寶5

佢琴日都有係度

教主funson

我覺得22號/4月1號都無乜可能會出沖田alter

辣殺

點解我唔撚見

之小呢個星期都唔洗諗有新活動

現充教主無追po

係就好,驚抽唔中

呢半年咸川懶撚到閪咁

睇穿左月廚本性 無計 要集合月廚抵制下鹽川等佢知驚仲難過香港有真普選

抵制左幾日

正月抵制到而家

◆キャンペーン開催期間◆
2017年3月20日(月) 0:00～23:59

◆キャンペーン対象者◆
2017年3月19日(日) 23:59時点で「特異点F 炎上汚染都市 冬木」をクリアしているすべてのお客様

※上記時間までに、ターミナル画面にあるクエストバナーに「CLEAR」の文字が表示されている必要があります。

之後係咪第1章CLEAR

因為你養懶咗咸川

咸川老母俾狗屌

似係啵

唔通本能寺都未完同你講開1.5 2章

TM做野咁快手 月姬R就唔洗....

fate 搵到錢， 月姬就... 難d

就唔使執笠先出

月姬呢D要靠真.月廚去托
要出好難
同埋食住fate條水都夠佢玩好耐

fate 可以任佢up,大把野出

呢句真 出到我死果日都應該仲出緊

有生之年 我想係月姫R再跑一次唯一既男主角線 秋葉

出真祖，d沙煩收哂皮啦

非高強度跟設定先算

屌d雀2點幾就嘈叫春阻撚住哂

燒左佢黎食

跌裝發光>>
nobu exp卡

我跌左10幾次先跌件裝

hxh又復刊

太多 嘈撚到成個合唱團咁

燒左棵樹等佢地冇地方住

到時我入赤柱住

入赤柱住就唔怕比雀煩

變左比人煩你隻雀

今集小魔女學園

咪撚呃我

屌你個ON9 FD SHARE左舊年個POST
UNFD佢先

啱啱手痕抽 連下面個acc都中沖田
所以而家應該主玩邊個好??

1 起碼叫有d 野玩下
第2 得一堆saber 加隻梅林 好難玩落去

1

教主表示兩個都有龍娘
不用分那麼細

第一個連Heroine X都有, 究竟放置左幾耐

不得了

無所謂啦，玩一陣就棄架啦
貼出黎咪又係晒

有愛既又頂到幾耐

agger

有愛點會依家先玩 忍唔住笑

話長玩既說話已經聽過無數咁多次

反而話唔課果d抖m繼續課繼續玩

阿爾托莉亞梅林

偽教徒果種愛啊嘛

主玩邊個AC真係笑撚咗
乜撚練度都無

冇升過野你邊個AC開都一樣，講真

圖鑑驚

你地唔好咁樣打擊人地啦
笑多兩笑就變alter海狗架喇

落力為你好 得不到分數

差平蜘蛛d料未換 ，可唔可以快d開新關

睇定D先刷算 輕量到邊到呀屌佢

碗同茄刷完了

咁老實講,第一個AC連武聖都有(唔排除買AC啦)
但睇個款係無乜玩過只係得閒登入收石抽野
佢之前都問過同樣問題,有清認真答完佢佢都無理過人
我覺得佢係純海豹一個

新手土狼.JPG

okuwin

OPP

中村寶五咗沖太

係唔係每日d分輕量左

我茶碗刷得一半

我估今次有突襲pool
送得石就會即刻收返
有野抽就唔會有人嘈，安靜課金
滅到火得黎又引到人抽，一石二鳥

斬手留石等黑貞

魔神SABER

巨乳教教徒

追寶成功

出悠木一日

上水先

收到風送魔神saber
成班又爭住幫咸川含撚

好

教豬召喚

其實你同教主係咪同一個人黎
正常邊有人鍾意龍女

大久保正wo 千夏

嚟啦

咁4星槍入面龍娘比(見)上不足比下(芬恩)有餘
升80唔奇,係唔會餵狗肉

你有無升

花生準備

一隻都冇

有都唔得閒升 搞左南丁同佐倉bb先

排隊

啲野咁少點哂 本身啲acc擺左好耐 得閒on吓囉石 不過見悶想玩下但唔知玩邊個好

肯踢衫田入會未

一隻都唔升
有得寶2就換金膠

I am ready

仲有阿福

咁就肝左32日

收島風教豬仲訓緊

有人用3+1龍女隊架 不過睇見都覺得辛苦

未得閒搞

日抖院友 夜晚教主

唔同 我dd黎

只欠東風

jep jep jep

魔神NOBU

寶5 ed

沖田
我對眼啊

福爾摩斯出場

點解會升龍娘先

008,641,590 有冇兄弟肯加新手

改完都ok啦

32 日 咁多靈4,難以置信

新手想入坑會唔會太遲

唔好入,認真
除非對型月好有愛

有錢的話 永遠不嫌遲

起碼要睇哂空境 魔夜 月姬 fsn fz先好玩

天堂有路你不走

垃圾驚早棄早著

不存在的月姬動畫

岩

無睇空鏡
魔夜玩到同居
月姬玩左3線
玩得好開心
最緊要識日文

漫畫

銀彈戰術 我發現 我今個月再做唔到其他野
PS4 d game都買唔起蹬⋯⋯nier

漫畫好評

你要唔要ac啊 我有好多起始新手帳 座底 3-5隻5星

你以後可以唔洗玩其他game

咁少5星就咪派啦

岩啊
就黎比教主軟禁
日日逼住J聾娘

總好過 冇5星掛

某寶5蚊一個900石左右ac
抽到岩心水為止
利申：尋日見證一位朋友寶5沖田

701 加左
XA

唔係j力架咩
佢咁鍾意力架

課到連tcg都玩唔起啦

Tcg先貴好唔好

fgo 貴d

召

都係既

喚

求巴打Carry
589271887

黑蓮花

教

TCG貴D
我玩過WS,遊戲王
可以咁答你

其實龍娘brave好撚正

教主你又多個潛在教徒

主

教豬呢

龍娘

Ws唔貴 認真

龍娘brave教人咩叫離哂罩

都係dd 不用分這麼細

當你玩2隻卡驚咪貴囉
果時主玩YGO,見WS有FATE走左去玩

買張簽可以過千

其他版本不了

咩事

現充教主

Ws簽 平既50$都有
Btw早排先放左張 美好世界 女神簽 同 vivi srike 小倉唯簽 咁又差唔多2千

之後課撚哂去抽fgo

雲加助我抽FGO

電叻

真係唔好咁做 依家個褲頭緊到呢⋯⋯⋯

頂唔順10 20ap 直接屌個雜關算

買教授對家 無窮人

雲加比錢我用

lamo係邊個黎

雜關好過10,20AP
可能我D裝多

南丁打星都幾惡

10粒石打發你班月廚狗

月廚要石自己識課架啦 咸川做野唔洗你教

6粒金果都慳返

有節制課金
真係乜都同你課到中咩

證明你唔係月廚

唔夠愛

識唔識雲加

自從我識雲加後
生活好左
精神好左
發左

隻隻都有愛咩
師匠就話次次出都有課黎抽姐
冇錢返工都要stop啦

唔係裝多先打10,20AP好咩

我唔賭錢
雖然抽卡都有賭博成份

好簡單 你贏錢就有人輸錢 馬會唔會輸 咁邊個保證下次輸果個唔係你

Persona5中文版發貨
月底psplus又有Disgaea 5
求塩川可以繼續廢到下個月

睇黎清唔識雲加

好想課金 嗚呀

雲加唔叫賭
叫拎錢

悶到課金

課左PACK中恩奇都
海鮮網話恩奇都得5.5分
隻野係咪真係咁無用？

可唔可用黎玩爆撃隊？

我覺得阿迷都要買雲加對家
雲加贏左你開心,因為發生左奇跡
雲加輸左你賺錢,都開心

好想要沖田 就黎忍唔住

扶他想開心,為什麼需要忍

5.5分係同其他5星槍比啫
打弓職嗰陣 用黎產星都唔差
至於爆擊隊依三個字 都係收返埋啦

就咁用其實幾勁
但無話入咩隊特別好/差

( Show Blocked User - 御冷彌迦 )
你可以潛返落你老母個𣈴到搵隻種火人扣爐

今次種火人應該搶到啦掛

邊個quote佢我連佢都block 埋

淨買輸？
唔係又有咩角球又大細先高賠咩
依然唔賭

發爛

對拜仁就買5:1
對其他隊就買輸贏算

咁惡

方丈份人

冇眼屎乾淨

What you've done cannot be undone

若要生活好
All in利物浦
對家

我聽條友講
買全場和

Ching sick ball

無啦，強隊已經打曬
之後打中下遊
完季應該夠上樓

現充教主好惡

教主霸氣側漏

冇啦？

原來堅係派十石就算
尋日見公告有寫預告，仲以為會有後續
神營運

阿仙奴領隊雲加出「廠」成定局？未必！英國傳媒稱他已決定留效。

阿仙奴上周末不敵西布朗，錄得近5場英超第4場敗仗，領隊雲加賽後稱已為未來作出決定，言詞間暗示季尾可能離開執教逾20年的兵工廠，亦有報道指會方已擬定接棒者，其中多蒙特的杜慈乃熱門人選。不過，多份英國報章認為這位法國名帥未言退。英國《衛報》指阿仙奴董事局依然力撐雲加，即使球隊早前在歐聯被拜仁慕尼黑以總計10:2打敗，依然未動搖對雲加的支持，並會向他提供兩年新約。

另外，《天空體育》亦引述雲加的言論，指他並不在意歐聯大敗：「我的決定不一定與它有關，因為我20年來一直領軍列前4，不會是近期的戰果決定我的意願。這不是世界末日。」

上周末「兵」敗山楂球場，雲加全場都在噓聲中度過，有球迷租用兩架飛機盤旋球場上空，展示“Wenger Out: No New Contract”字句的橫額，而場內亦有高舉“Wenger Out”的橫額。

經過新一輪英超後，阿仙奴27戰得50分跌至第6位，被周日贏波的曼聯超越。

Block左我未啊

連獌都爬埋頭果下我笑左出聲

雲加放過我廠好冇

琴晚唔洗俾阿隱笑真係好

支持永續雲加
插撚住喉都要繼續教落去
Gunner精神永不死

我課金既資源靠佢
睇黎下次無得打拜仁啦

種火人１級警告現正生效

我信之後阿會開返前四mode架

見到痢入先，我已經會心微笑。

好放心一定和

因為痢一定會失

咁我都信
仲要好神奇咁過左熱狗頭

月姬

As I pray unlimited nigga works

不要燈了

fate/sf event

係就好

apo突襲

種火回歸

伊莉雅寶解，技能強化

春番冇佢份 難d